男朋友話遲啲同ex去旅行。。

如題，我男朋友話佢哋一早plan好去旅行
間房好細要同床
但係有條間
佢話佢會識做，要我信任佢
我發脾氣但係佢話點解我唔信任佢
佢話我唔開心係正常但係佢都唔想咁話
我嬲唔啱咩？

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

你咪係比人捽lin頭果位臭雞 ？

佢話呢轉旅行唔會有傷害我嘅事發生喎

佢同我講話點解唔信佢
仲話我講悔氣說話
佢之後自己瞓喺地下，話瞓地下點慘法我咩都唔知

佢話我大可以瞞住唔講，講俾我聽係為咗我，我要信佢啊！

講到明要你走喇 仲留係度想出醜咩

你咪約你ex去旅行

睇下佢信唔信任你囉

梁山伯與祝英台

我無ex

以前追過你嘅男仔有啦掛

男性朋友有啦掛

無都唔緊要 你有連登巴打

好約唔約約ex

又係 ON 9 假腸 post

又係正皮自己同自己high five嘅on9

BB冷靜啲先

分手，你講先，你走先。
佢都冇尊重過你，你都唔好再留戀喇。
做人做狗你自己揀啦。

真係愛你既人係唔會俾機會你唔開心㗎
結論 呢條仔真係唔要得
可以分手

信則有 不信則無

如果真係去完翻黎，你唔會有條刺咩？
遲下嘈又會諗番件事，為乜咁辛苦。

加甜

含柒啦樓豬

男嘅唔愛你 女嘅明搶你條仔 狗男女嚟

佢做得咁過分 又話你知 分明就係想你主動講分手 扮受害人 分分鐘係其他人面前話你個人容易不安 先至會令關係完結

所以你打死都唔好講分手住 係fb開個post公開講件事 扮哂自責 問下朋友係咪自己太多疑

班朋友知道哂之後你先好講分手 明無？

唔洗再考究你條仔會唔會同ex有路 因為傻都知一定有喇 條仔有女又單獨同女仔去 條女知你存在又無視你 擺到明搶仔成功 你等㑭人飛喇